【網球】舊網球

有30-40個舊網球，請問有無巴絲有興趣接收。

謝謝

10蚊 ok留tg

Up